特朗普貿易戰見效！美11月貿易逆差創3年來新低

美中貿易戰的爭端之一，為美國試圖降低和中國間的貿易逆差，而據美國商務部（U.S. Department of Commerce）最新數據，美國貿易逆差在去年11月下降8.2％，至431億美元，為3年多來的低點。（法新社）

〔財經頻道／綜合報導〕美中貿易戰的爭端之一，為美國試圖降低和中國間的貿易逆差，而據美國商務部（U.S. Department of Commerce）最新數據，美國貿易逆差在去年11月下降8.2％，至431億美元，為3年多來的低點，顯示美國川普政府對中國的貿易戰正看見效果。
《福斯新聞網》（Fox Vusiness）報導，美國商務部今（7）公布數據顯示，美國貿易逆差在去年11月，創2016年10月以來最低。
11月出口增加0.7％達2086億美元，其中對中國的出口大增13.7％，而中國商品進口則下降9.2％，推動美國和中國間的貿易逆差下降15.7％，至264億美元。
另外，美國和歐盟去年11月的貿易逆差，也縮小了20.2％，至131億美元。
目前美中已進行長達21個多月的貿易戰，兩國預計將在本月15日簽署第一階段貿易協議。

又然

如果trump連任可以收到中共皮
佢一定會係二十世紀美國最偉大領袖

Trump trump

而家係廿一世紀

天選之人

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

盲反撚會話係狗巴馬前人種樹

美帝可唔可以接收香港

種咗係中國

列根

ò-ò 民意-10

in Trump we trust

侵侵

終於收成
證明生產線開始加速撤支

垃圾，咪又係簽貿易協議。

民主黨繼續話係因為obama

nigger總統？不了

喺共產黨度收返啲錢

其中對中國的出口大增13.7％，而中國商品進口則下降9.2％
藍絲仲打哂飛機話美國唔買中國d平貨好大獲

咪美國人比左囉

Elon Musk又跑返入去

唔止20世紀咁短，係繼林肯之後最偉大嘅總統

廠都搬去其他國家，就喺唔從你中國入口

美國人長遠唔會比多左錢

Tesla間新廠救咗好多supplier

腦殘淨係會話佢係癲
搞死老美

好多數據睇到而家老美好勁

失業率歷史新低，已經收晒班人皮

大陸既富士康同越南既富士康分別

笑左

in Trump we trsut

O佢老母

2016 年十月新底，即係仲差過奧巴馬嗰時

侵

鬼佬：佢racist 殺人犯 男性主義etc...

左膠：汁奧巴馬口水尾

貿易逆差wor
愈低愈好

話口未完

奧巴馬

god bless america

想睇Tesla 比人抄晒D 野

只頭唔係中国嘅富士康就得，我就係要中共死呀五毛

上網查下咩叫貿易逆差先

21世紀最偉大領袖

咪又係果個老細

廢老：加税咪即係市民埋單，所有野都大陸做，咪即係揾市民笨，有市民出聲啲野貴左

2020年wor ching

佢而家好似俾人彈劾緊？

......

之前仲有個諾貝爾經濟學獎得主話美國同中國打貿易戰美國必輸,仲話中國唔全力反擊係因為支共想教下trump經濟但可惜失敗
究竟條撚屌點撚樣嘢攞到個奬,咁高成就都要賣屎忽比蚑共真係好折墮

笑到仆街

抗共發大財

up

CE 0 -100 係公元一世紀
所以 CE 2000-2100 係廿一世紀

奧巴馬08-16年，有7年10個月時間低過Trump 在任嗰3年嘅 trade deficit

其實依家已經係
有幾多總統做到曬競選承諾，佢就算未做齊都至少做左80%

多得obama養大中國先可以比trump trump 屠龍

世紀每100年計，10年計嘅係年代

你真係唔識㗎喎

公元係AD
CE你SEED上腦

老細一樣
但係啲廠請嘅
就唔再係支那工人
而係越南 柬埔寨工人

失業率就上升

America is Winning AGAIN

一定過唔到參議院

你當列根死㗎咩

平民死咪由佢死 死左咪無失業率囉

羅斯福呢大佬

已經唔存在啦

Pelosi知道參院一定唔過

死hold住條法案唔dom上參院

上個月所有左膠政客都話impeachment係emergency

E家比人笑鳩成班極惡左膠又講大話

總之Trump係100%會連任

左膠同港共一樣咁豬

當市民豬咁 想靠假新聞洗腦圈養

冇狗巴馬賣國邊輪到浸浸救國

無得養肥支那
越南稅收多左，好過支那稅收多左

我d同事真係咁講。佢話收成期邊個做總統都一樣; Cls

此post必火

CE冇錯，Common Era，俾唔鐘意用耶穌出世嘅人用，都係同一年

不過CE有0年嘅咩？

冇

中共比蘇聯邪惡萬倍，特朗普滅到中共嘅話係對全人類嘅一個莫大貢獻，功績自當超越列根

仲AD
你係耶撚？